前線 唔好衰衝動

今日主題係和理非
係鏡頭面前 麻煩收下火先喇